Размер оплаты по показаниями счётчика и тарифу
==========================================

Составьте программу подсчёта размера оплаты за электроэнергию по показаниями счётчика и тарифу. На вход поступают 3 числа.  
Первое число - целое число. Показания счётчика в кВт\*ч на начало месяца.  
Второе число - целое число. Показания счётчика в кВ\т*ч на конец месяца.  
Третье число - вещественное число. Стоимость одного кВт\*ч в рублях.  

Программа должны вывести на экран размер оплаты за электроэнергию. Результат выведите с двумя знаками после запятой.

Подсказка:  Для вещественных чисел **следует** использовать тип `double`. Иначе из-за ошибок округления даже верное решение будет работать неправильно.

---
## Sample Input: ##
```
1200 1400 0.2
```

---
## Sample Output: ##
```
40.00
```
